旺角驚現結界師！

手足起咗附近未乾透嘅水混地
究竟邊個咁聰明以為半日就可以乾透

傳說級嘅路障 就係呢啲 千其唔好整呀

就算唔乾你會唔會就咁用手清?

一野拔出個欄，再用個欄刮下個地下就乾淨哂啦

Btw唔知佢用邊隻英泥，如果快軌英泥2-4個鐘就硬哂

搞到成地未乾既水泥，d車仲夠膽行咩

加雞尾可唔可以快乾？

有時頂到雞頭就撚就啦

無所謂

屌打錯字

條呔mola mola

唉屌，我睇返我打嘅字
下面果句係講緊啲師傅原本倒水泥地比市民行 但以為半日就乾
點知到夜晚未乾就比手足起晒出黎

Sor 睇左半句無睇哂成句

唔緊要,係我打得衰

老實....銳武垃圾車應該撞得開

加火魔法更快乾

次次都搵裝甲車咩，車就得3部

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

咁佢買黎就係咁用架啦
尤其係呢D旺區道路

你整係內街佢就可能唔得閒理

起牆

即係點

如果石矢就三四粒鐘開始乾，如果係45或以下快乾，60以上就耐少少，同埋唔清乾淨好易起呢手足

下次識得溝乾一半已經夠撚哂

大家靜靜地贏得唔得

拉

如果細舊d會唔會快乾d